美國：中國正在建造兩艘098核潛艇 電磁推進0噪音

美國衛星近日檢測到中國正在建造兩艘配備12套發射裝置、裝備彈道導彈的新型核潛艇。有報導猜測，兩艘核潛艇正是解放軍研制的第四代098戰略核潛艇。

098電磁推進核潛艇。它的原理就是利用電磁力推進裝置做動力，取代傳統的螺旋槳，這使潛艇在航行的時候不會發出任何的噪音，能瞬間爆發出強大的馬力，使得核潛艇能達到100節最高航速，快於普通高速魚雷。

報導指，到2025年之前，中國海軍會部署3-4個航母戰鬥群。屆時，第四代戰略核潛艇將成為中國潛艇部隊的主力。

,

又r軍費

係咁出新聞post洗底

9up新聞
D電咪又要發電機出
你依家用既電多左，部發電機一係大D，一係開行D，咪一樣大聲左

次次都係美國出新聞

100節
吹大啲

100節成架野解體

水中行180km/hr

碎開100郵就有份

.

零噪音代表果架潛艇

美軍又要換新武器